一人講一個身為香港人覺得自豪嘅嘢

我諗唔到

工時

樓價升幅全球最高
全世界最難買樓嘅地方

7日勞工假 6天工作週 最高樓價 最高工時 多謝

天氣濕凍又唔落雪

識用粵語講「樓主 屌你老母!」
唔知算唔算自豪野

每日有最少150人才貢獻社會（曲）

最無未來

香港有連登

自虐症世界第一
樓價最貴d屋最細生活成本最貴快樂指數包尾，住宅地面積只占全港面積7%
但係仲有好多人引以為榮覺得香港最好情願下一代個個訓街都要愛護環境

認真諗咗一陣，完全諗唔倒
去旅行話自己黎自新界算數了
都唔想比人知

有班柒出國際既垃圾官

背靠祖國

奴性最強，聽教聽話

BNO

me

門氏五虎將

人命無價
菲律賓任拎唔嬲 唔還價

犧牲自己跌落二線城市幫助深圳升上一線
環保問題不遺餘力
幫助我國接收大量污染物同生物

有得飲喜茶

連登仔

女權至上

諗唔到

回歸祖國